[睇戲救情緒]入黎擺低可以舒緩壓力既戲

呢個時勢我知大家心情好低落 但我地不能絕望 打機又好 聽歌又好 搵地方發洩哂呢啲負面情緒出黎
我推介大家睇一套治癒系作品 呢套戲叫大樂師·為愛配樂 希望大家睇完可以釋懷一下 調整好自己再出去同黑暗抗爭
如果大家都有以上類型 睇完可以令人釋懷既戲 都不妨係到推薦比人睇
希望幫到大家

推

逆流大叔

雖然八年既野
真心推薦

Push

亞飛與亞基 好撚好笑

美

model answer :柔道龍虎榜

巴打識野

那一天我們會飛 雖然前面sadsad地 但個尾總算可以令人釋懷